人民日報—粵語只是土話，只有沒有素質的人才說

衲煲只是低等狗肉煲，只有沒有質素得強國人食